【燒山破燈？】劉細良最可能成為下一代時事評論KOL 〈蕭若元：最新蕭析〉2017-06-17

你依家即係燈撚死人做唔到姐
老屎忽燒山

屌，似GPhone，劉細良玩完，

唔怪得前日一開直播就冇聲，原來燈力來臨了

燒生出招了

燒山去左同文翠珊傾偈

劉細良: 政府高層流傳鄭若驊辭職下台，仍有待核實

多次傳出鄭若驊被勸退或請辭 司長辦公室：絕無此事

--------------------------------
燒生打擊同行手段兇殘

傾成點